我唔覺得因為改口號而可以爭取不同界別嘅人支持

而家已經唔係講緊 你係黃絲帶藍絲， 而係你仲有冇良心
對住冇良心嘅人
乜嘢囗號都係垃圾

光復香港
時代革命

咁多年嚟我哋 忍咗幾耐
政府有冇回應過訴求
班垃圾淨係識得話我哋破壞經濟
覺得我哋係反中亂港
睇完 示威者畀人打
大聲叫好同埋叫佢哋死得好

對住一班冇路同埋冇良心嘅人
你哋真係覺得囗號有用咩？
我希望連登嘅巴打絲打 清醒一下
唔好有過多嘅性幻想

光源香港 時代革命

你哋想用口號嚟改變人哋 諗法
其實同用愛與和平感動地產商有咩分別？

光復香港
時代革命！！！！
改黎做乜鳩？嗌足2個月
士氣都不知幾好
依家香港已進入革命時代，唔改得！

改口號反而打擊士氣
好多人因為光復香港 時代革命而支持
你改口號
預左損失大量支持者

同意
絕不支持改口號

事情上，係有分別。

勇武我知道OK.,但和理非？ 我地和理非重要日日print 野去做文宣， 文宣就係要令老人家都識聽識睇，點解唔用個更好的用語，令到大家易行D ?

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

你放心啦改咗口號
一定有一部分嘅勇武唔再支持
好多人就係覺得呢個政府已經不再信任
所以聽到時代革命先去支持
你叫班和理非同你去衝去前線啦

我覺得改口號唔係要不同界別既人支持
而係唔好要我地呢邊分化
無謂為左個口號俾林鄭番生

光復香港 時代革命

收皮啦
光復香港 時代革命

邊個叫改口號 我就大玩分裂